［屈打成招］港警拒「太平紳士」探監 議員記者照樣抓

港府宣佈撤回送中條例後，港人抗爭目標指向警方濫用暴力。日前，數位「太平紳士」欲進入警方拘留中心，探查被捕的示威者是否遭警方虐待，被警方拒絕。同時，警方還宣佈，示威現場的立法會議員、記者等，根據情況都可拘捕。分析認為，香港警方權力無限擴大，局勢恐進一步惡化。

香港南華早報9月8日報道，6名太平紳士近期去函擔任「非官守太平紳士遴選委員會」主席的政務司長張建宗，要求探訪鄰近深圳市的新屋嶺扣留中心，查看被關押在此的示威者是否曾遭受虐待，但遭到拒絕，理由是該拘留中心不在太平紳士可探查的機構名單中。

承襲英國法系的香港設有「太平紳士」（Justice of the Peace，或稱治安法官）制度，分為官守、非官守和新界太平紳士，由政府委任資深政府官員、熱心公益事務人士，或對香港社會貢獻良多者擔任，職責之一為巡視監獄等羈押場所，接受被拘留者投訴，以免他們遭受法院判決以外之刑罰。

一名太平紳士直言，新屋嶺扣留中心這類設施是監督上的「盲點」，他強調「我們不是去判斷被扣留者有沒有罪，而是確保他們受到人道對待」。

據悉，新屋嶺扣留中心關押了811尖沙咀和銅鑼灣被捕的示威者，以及831太子站被捕人士，約70人左右。

香港01引述網上流傳的消息報道稱，新屋嶺扣留中心共有30多名，年約16至18歲的被捕年輕人，全部骨折，數人大腿骨折，日前被警方押送到北區醫院求診，其中一名年輕人脊椎受壓，並有失禁情況，懷疑遭人濫用私刑。

消息稱，酷刑之下，這批年輕人全部認罪，但警方仍不被准許他們打電話與家人聯絡。一名送醫的示威者說，被捕時他被警察以警棍毆打，在新屋嶺期間，不准許見律師，送至北區醫院才得見面一次，再要求見律師遭到拒絕。

警方隨後也證實，被關押在該扣留中心的31人中途被送往醫院，6人診斷為骨折。但否認示威者是在關押期間受傷。

香港NOW新聞記者曾拍到，在811當晚，警方遭栽贓嫁禍一名被捕男孩，將竹枝插入他的背囊，男孩名字叫伍綽霖，今年18歲。

伍綽霖的母親後來在臉書上留言說：自己的兒子在被捕時沒有受傷，但是被捕後被警察打到「腦出血」，要在醫院留醫診治。她要求警方解釋，否則誓不罷休。這名伍綽霖就是被關押在新屋嶺拘留中心。

此外，在香港，被捕之後，被捕者有權利要求以電話、書面或親自聯絡的方式，求見律師。被捕人士有權會見律師，在錄口供之前尤其重要。但許多律師抱怨，警方一再拖延他們探視被關押示威者的請求。

被關押在新屋嶺扣留中心的被捕人士透露，曾向警方要求見律師超過50次，都不能見到律師；還有至少3個人，他們提出要求24小時後才見到律師，並且警方已經錄取了警誡供詞。

此外，在反送中抗爭期間，立法會議員、社工等經常出現在抗議現場，與警方對話，調停。然而，警方高層上月底發佈最新規定，指在示威現場調停的立法會議員、社工、記者若妨礙警方設置封鎖區，包括做出衝撞封鎖線或不願從封鎖線後退，以及要求與指揮官對話等行徑，警方可在兩次警告未果後，予以逮捕。

立法會議員區諾軒指出，該份新規定顯示，警方將議員等人都視為敵人。

另一議員譚文豪嘲諷說，議員的職責就是監督政府行動，「難道警察不屬於政府體系？」

香港記者協會主席楊健興也警告，許多前線記者都指出警察在清場過程中有情緒失控現象，新的規定可能會讓警察的暴力行徑變本加厲，香港局勢恐進一步惡化。

嘩

港警呢個名詞好難讀同好難聽

推

推，一定有問題

全部認罪係咩玩法

咁唔跟規矩，就唔好預香港人會跟規矩

屌，仲扣留緊800人？？？

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

新屋嶺點會無問題
除左警察同示威者根本無人入到去
律師入到去都係「搞掂哂」先入到去

黑警死全家

如果有義士死都唔認會點

浮屍/墜樓知d

個d

唔好恐慌性咁跑
真係要跑嘅時侯你會無氣
但千錤唔好拖泥帶水

認罪???

屈打成招

香港未有警察
得返恐怖分子

有得揀咩 呢個就係現實
我冇野講呢招 只係係文明世界先有用

港共政權究竟殺左幾多人？

太平紳士都入唔到去ＦＣ丫。ＦＣ撚又話未ＦＣ唔算丫。

呢啲case 隻隻打voir dier 個官都唔得掂

仲相信法律，唔知話你天真定話你傻

當年徐步高單案，太平紳士又係唔俾見醫院嘅加菲。

所以我哋一定要贏！

咁上到庭你打唔打，定直接投降？

講就叻

佢係制度入面駛橫手
點解唔打破個制度
要好似隻倉鼠咁任佢舞

頂黑警個肺

新規定？唔使經立法會審理就可以出新規定？

push

因為會失民意

屌 香港已經無文明到我無野講都唔得

唔推唔得

好心痛呀屌個個入到去都比啲狗咬到咁
畜生就係畜生 冇性㗎屌

軍政府 你老母

陷家鏟死黑警

冇心理準備嘅就直接早啲走人
留番位俾其他人走

最撚失民意係班阻膠
明明老人院啲啊婆都吞唔落啖氣

捱到上庭先算啦

都係講緊走佬，咁不如一開次就係屋企涼冷氣

721
831

Fucking popo

即係打埋個法官？燒埋個法庭呀？

暴力爭取係只係手段，唔係目的。

要光復香港，你就要光復埋法治同法律。當警權跳出法治時反抗，要迫佢退回法治界線後面。唔係要拆爛個法治。

你唔相信法律，點會相信法治？

因為我哋唔係要極權打倒極權

黑警比較啱聽

警權無限大

source

未比見律師

無市民支持我地同雨革無分別
今次係和理非回合
邊個出手邊個就係鬼

屌你，圍新圍嶺啦，而家咩料啊
真太平紳士都唔得，真係冇人得？？

空穴來風

究竟點虐待法先會30人全部認罪

無錯，武力抗爭會失民意
無市民支持我地同雨革無分別

所以今次係和理非回合
邊個出手邊個就係鬼

好撚大個狗官威喎

黑警

推，清算3萬狗隻，之後到高官

根本完全唔跟守則做野
想點就點

咁又點？你地咪一樣目送比狗婦上車

屌 咁撚好做
街度是但捉人 然後用酷刑 完
邊個再話警察維持法治可以收皮

玩哂

狗

所以你咪輸囉

我無講過失民意woo

我只係講唔好同班黑警一樣上哂頭搞亂手段同目的。

正如黑警使用武力嘅目的係驅散，而家變撚咁目的係打人。

無錯，佢哋濫捕到一個唔理是否合理，只求靠嚇。呢個又係一個將目的同手段倒亂嘅例子

無法無天

屈打成招，新屋嶺打到你骨折唔比你去醫院你認唔認？

黑警自己違法，叫示威者守法，係咪on lun 9

咁俾你贏到之後講唔講法律，講唔講法治？

唔怪得山長水有遠送去新屋嶺喇 殺人政權

你估佢地有得揀唔認罪咩

屈打成招正仆街

就係被自殺

法治精神係咩 原意係咩？
法律訂立嘅歷史本來就係制衡君主
依家有人制衡到班武警咩？

有冇人組行山團入去

所以依家好嬲

死仆街

警你老豆，叫賤渣啦

死仆街黑警

應該話，已經好嬲左好撚多次，係時候有返啲實際行動

同時會唔會勇武行動可以有針對性多啲
唔想手足只係為左佔多陣路
或者係係左保護後面(而後面目的都只會為左佔多陣條路)而搞成咁

或者話和理非行動開果個頭都要有針對性多啲，而唔係好像前兩個月咁都係鳩企馬路同埋嗌口號唱兒歌同鬧狗發泄

上面連咩係法治都唔知仲好意思不停拎出黎講

法庭會唔會考慮呢啲情況

屌

一國兩制下已經這樣…
不敢想象五十年不變後…香港會成為人間煉獄

Push

做埋咁多衰野點俾你入去

十足警方成日講震怒咁

除左嬲可以做d咩，估唔到已經變左大陸

唔需要再有送中條例
因為香港已經係大陸

屈打成招呢d70年代舊招仲有，死黑警！
btw太平紳士都有好人...？一生平安

我們不會忘記不會原諒

太多太多既例子 警察唔可信
被迫認罪
有個好律師應該好多都告唔入
但打完你追究唔到(目前)

軍政府
盧大帥好嘢

你唔好話，警方啲武力就真係有升級喇

無人叫你跟規矩

香港01引述網上流傳的消息報道稱，新屋嶺扣留中心共有30多名，年約16至18歲的被捕年輕人，全部骨折，數人大腿骨折，日前被警方押送到北區醫院求診，其中一名年輕人脊椎受壓，並有失禁情況，懷疑遭人濫用私刑。

消息稱，酷刑之下，這批年輕人全部認罪，但警方仍不被准許他們打電話與家人聯絡。一名送醫的示威者說，被捕時他被警察以警棍毆打，在新屋嶺期間，不准許見律師，送至北區醫院才得見面一次，再要求見律師遭到拒絕。

呢段係30人全部骨折既未FC果陣既傳聞黎
係直接抄HK01果段

法治精神係咩我讀咗6年都係皮毛，扮唔到代表。
但佢唔止限制人民，主要係限制政府。

Rule of law 最懶人包可以見陳秋實律師個演講

唔係我喺籠中，而係政府。但只要我唔伸手入籠，我可以做咩都得。但重點係個籠唔可以隨便變大。（否則就只係rule by law)

有無人制衡？我咪嘗試用法庭囉，雖然你唔同意/相信

冇氣跑就早啲走啦屌

黑警死五代！

人權法

屌你老母
你班黑警有乜撚野做唔出

其實依家你上唔上前結果都差唔多
只要有出去都會拉

叫恐怖份子啦

番番70年代咁

好

所以要打7班黑警 因為我地威脅唔到佢地

仲叫警察？

好撚惡喎 軍政府鐘意點就點 唔岩聽就拉就打

班人渣

分化撚

難受？
咁你又屌人FC撚

唔難受？
你老豆做公安（未FC)

屌...

好恐怖

你老母，太平紳士點解唔可以探監？

你望到果個籠
只係困住你果個籠嘅影子

推 好心痛，點先幫到佢地

推阿

//此外，在反送中抗爭期間，立法會議員、社工等經常出現在抗議現場，與警方對話，調停。然而，警方高層上月底發佈最新規定，指在示威現場調停的立法會議員、社工、記者若妨礙警方設置封鎖區，包括做出衝撞封鎖線或不願從封鎖線後退，以及要求與指揮官對話等行徑，警方可在兩次警告未果後，予以逮捕。//

痴撚線？條封鎖線成日set到九丈咁遠
再唔係就問極都講唔到條封鎖線係邊
屌你啦死黑警

連南華早報都屌鳩 ？

Sir this way!!!

屈打成招上到法庭有無得搣甩？

pish

可以點樣阻止再拉人去新屋嶺

又分化？

黑警意圖掩飾真相唔比人FC, 比你偷換概念到咁。你思維似Popo

有機會

我信
新屋嶺爆咩仲大獲野我都信
推爆佢老母

唔俾見律師嘅情況下錄口供
上到庭應該有得打？

大佬 你做戲比人入去去睇下 班太平紳士交下戲出番黎都話冇問題丫
而家連戲都唔洗做

淨係得黑警入得 痴撚線

Cls

求外國文宣巴幫手救救義士

如果呢批義士上庭，一定要煲大佢，煲大到好似美麗島咁

有，但你証明唔到個過程，而認左份證供好不利。

更加重要係抗爭意志比班恐佈份子係新屋嶺入邊折磨到無晒但仲要面對漫長既司法過程。。。

班FC撚跟本唔明白佢地變相做黑警幫凶。

各有各做啦，我只係唔希望打走國民黨來了共產黨重現啫。

時常問問自己，本心為何？目的係咩？

共勉之

解散警隊
警方豪無公信力及行為明顯成為暴力份子，已不代表執法機關
為保障民眾安全，必須清除

屈打成招吊你死黑警

無。班釘官會話一樣還一樣，吹咩。

咁樣虐待法，更加肯定有手足已經

醫院份驗傷報告可能幫到手？

同埋我記得之前有巴打出過post話令黑警成為不可靠證人，唔知有無得諗同要點做

班FC popo 仲話無FC 唔信唔firm, 我地係分化撚丫！

人地連太平紳士都唔比入，即係做數唔比人audit, 呢d 咪fact lo

唔可以原諒黑警，如果你原諒左黑警，點對得住俾黑警殘害/殺害既兄弟姊妹

一定要解散呢隊黑警
然後要佢地還香港人呢筆血債

DKLM死黑警

班釘官話信已經收皮。唔上高院基本上玩完

明知告唔入，扣你48個鍾，打到一身傷

警察國家 屌

講乜港警，係港恐，HKISIS

點打?攞遮定行山棍?

兄弟爬山，各自努力
你做到你相信嘅，我會好開心
雖然前線憤怒，怪石亂投
但佢地好清楚自己想要一個嘜野社會
唔會出現另一個極權

屌佢老母

你老母被狗開發完生左你條撚樣

警察國家

打破制度可以各種形式嘅不合作運動
係你交稅俾正苦掟tg的

根本全港都要反班狗

上高院有機會打得甩 但需時很長

支安 港警一家親

仆街

真正敢同差佬打過既人只係好少數
係呢到大部份都係鍵盤戰士
包括我

分你老母化咩，依家就係串班fc撚乜柒都fc餐呀

搞物都得,有人響應至得嫁?
你一支公玩曬各種形式嘅不合作有用咩?

p

遊行>不散>路障>對恃>鎮壓>被拉>虐待>檢控
點解要無限loop呢條路？要跟住班狗的劇本走？ 佢地明明開口講左禍及家人就係弱點

屌你老母死黑警
濫用私刑，一定有報應

有可能

大紀元仲撞緊車
插竹果單比 hk01 影到搵到拉之前已經係身
條片出完個阿媽都無再出聲

好心fact check啦...

BTW, HK01 原來係抄黃

Yes

片呢？我點知再之前有冇人塞落去？
又有冇人俾支竹佢誘導佢犯罪？

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

太平紳士都唔入得？

心痛

仲FC咩撚野
黑警自己都話三十幾人係新屋領全部骨折

全部認罪………cls

痴撚線

30個全部認罪
好大可能係有人同被捕者講大話
"你哋已經到咗深圳邊境"

無啦啦俾人送中, 電話打唔通,
唔驚先怪

未來正式回歸，將會比現在恐怖多100倍！
香港很快會成為亞洲人間煉獄！警察好快會收市民保護費，五比高～～阻差辦工！

如果你地仲做緊冷氣軍師 其實真係好冷血 點解行出黎做下和理非都唔得

咁你比個方法光復法治？依家黑警係成個政府既盾，你點誇過佢打後面既人，你教下我地

死黑警

屌你老母 屈打成招

巴士底監獄

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第48日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第7日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷

唔知有無放返幾多。。上星六日又拉200個義士

其實如果佢地可以無視法律 無賴成咁
國際係咪可以派特譴隊剿撚左佢
無狗敢出聲？

dllm黑警死全家

班柒頭對腳無用架
呢個時候仲冷氣得落
同埋d fc撚真係搞笑
一樣on9

軍政府>>>>>>>>>>>>>all

警權過大只會變本加厲
根本無人監督到限制到
有埋辱警罪真係仆街
今次一定要打鐵趁熱
要班狗低頭跪低防日後為患

Dllm 我要獨立調查 清算狗狗

係呀 警察獨立於政府體系

如果證明到手足扣留期間受到酷刑
可唔可以當係被逼認罪
令份供詞失效架

up

公海 -> 連登 -> HK01 -> 大紀元

同一段傳聞都翻炒幾次

點解香港會有個咁的地方比警察為所欲為！？

成日叫人FC者居心叵測
明顯想將所有有可能為事實既真相全部當流言處理
令香港人覺得所有事從未發生

依家唔只打48個鐘喎

所有黑警一定會被清算！
香港人吾會就此罷休！
仆街黑警死全家！全部都係殺人犯同強奸犯

翻炒有咩問題？

😡

點解仲要走得快 一齊反擊啦

真係死全家都便宜咗班黑警

入面打死人
再被消失真係唔出奇

垃圾

咪就係死囉

不被捕

會唔會係入面打死人
因為被捕人士冇去地區警署直接去新屋嶺，好易抹走記錄

popo當自己是軍隊? 軍政府

再任由咁發展落去，
再加埋立咗辱警罪，
就會變到新疆集中營一樣！！

DLLM 解散警隊!

希望清算警狗嗰時唔好有正義撚阻頭阻勢

算鳩數啦

激將法？

大家要練習定
點樣向日本皇軍敬禮

極權政府一定係打到你認罪
中共慣常技倆

屌你老母啊 黑警死全家

真係叫你算鳩數 講咗5年

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

jm9

不被捕
嘅原因就係咁
入咗去就好長手尾， 而且好難返出嚟

我想信前線係好清楚明白， 但係中後排真係好多人未醒

衰啲講， 你地有時都幾阻掟

難聽過粗口，講完打冷震

而家新屋嶺仲有無人？

張建宗如果做左特首一定成日比黑警屌恐嚇

只有香港全面自治同埋同支那切割先會幫到所有人
對呢個港共嗌五大訴求係無撚用

一定要查清楚新屋嶺集中營

仲有就係，對唔住咁多位手足

如果可以 黑警真係要上斷頭台

黑警死全家

五大訴求 缺一不可
#Chinazi

公然擺明挑戰第四權
甚至連太平紳士都無臉俾
難怪會屌柒個張建宗啦

新屋嶺要日日推呀

太子831都要

新屋嶺集中營
721
831

問題係新屋嶺你點會搵到證據

議員帶埋記者入去

係咪唔見得人

聯合國監察人權理事小組成員幾時派人嚟呀

我認唔住喇快啲放人

屌你老母放人

新屋嶺一定有強姦

佢地幾時先有報應

大家點樣可以幫義士

你講就叻 香港人都係綿羊

一定要徹查新屋嶺
嚴禁再送人去新屋嶺
香港集中營

我哋係一班人，可以有人在明，有人在暗做野。popo係一隊人，先要指揮官負責任姐。唔駛限制自己人，一定要走快D定點ge。

明ge應該該上訴，覆核，或禁制佢哋ge新指令。向法庭攪新屋嶺，話違反人權，唔比佢再用果度。

暗ge直接去狗屋玩菠蘿，燒車。 甚至去禮賓府玩快閃菠蘿，等對方有代價先得架。 唔好同我極權政府唔會驚，佢哋唔理手下生死，D手足死左冇所謂姐，真係唔驚，林鄭就唔駛要G4保護，習近來港，就唔駛派咁多人保護佢啦。 初頭一死人，一定會，哇哇哇，跟住想報復，習慣左，就開始會考慮自己值唔值得咁樣駁命 ga la。 擒賊先擒王，要打一定要打大ge，當佢覺得D手下再保護唔到佢，先會讓步ga。

支那01

事實

新屋嶺要清算！

其實啲警察收工都驚自己一個

唉 我淨是想個70位手足出返嚟
有沒咩方法啊

推推推

死黑警!!!!!!!!!!!!

試下唔好講到好似身有屎咁。 不被補，係因為會係新屋嶺受不人道對待，會屈打成招。 無法召見律師等等， 所以比警察追要走。

將個個逃跑ge都講成係無辜嘅!! 心態正面D，有正當嘅理由。

Dllm死黑警

濫權

on9

推，警權無限大

警權大過習大大

打死我囉

721
811
831
新屋嶺

612 721 85 811 831

其實外國知唔知新屋嶺啲野有無英文文宣同佢地講下

黑警死全家 缺一不可

推比美國知道香港有人道危機

Just some ideas for leaving....

1. Educate and ask people to prepare and do BRISK WALK when leaving. It means target 100 steps per minute pace ( not exceeding 50 to 70 percent of your maximum heart rate.) * Jogging may be too risky for a big group *

Use flyers/media to explain and educate: something like doing so can SAVE others' life (frontline) !!

2. For older folks and kids, use Slower Lanes on right: walk as fast as they can.

3. set up FAST and SLOWER lanes/sides. Fast on Left, Slower on Right.

4. Use A few powerful speakers ( High Watt output ) to tell people to go FASTER . Whoever holds the speakers will coordinate with each other and give instructions when needed e.g. increase the pace FASTER , then other helpers RAISE signs -- FASTER.....SAVE Frontline brothers !!

好心痛

希望佢地可以硬闖

究竟香港人幾時先識反抗

相信入面日日輪姦緊班女
但因為完全無人入到去，又聯絡唔到出邊，到大家知既時候可能肚都大埋，迫住幫班恐怖分子生仔，香港慰安婦再現港豬們仍然坐等美國神仙抗救，妙絕

如果有方法可以偷拍到裡面嘅情況就好！

Fc完又點
直播埋輪姦再殺埋咪又係好嬲呀唔知可以點 班廢柴到核爆個刻都會搵籍口比自己，一係就問人地做左咩咁把炮

推推

我真係想問你 你點樣將呢d case擺上法庭

屌你老母 屈打成招

推 好狗血 警犬為非作歹 不得好死

老豆搵仔 麻包袋

白色恐怖 祈求所有義士平安

拎起支炮同你講 我講嘅就係法例

睇到好心痛 義士比屈打成招

下 屌你老尾

恐怖 屈打成招

Advice from America

警權無限大 你老尾

伍綽霖的母親後來在臉書上留言說：自己的兒子在被捕時沒有受傷，但是被捕後被警察打到「腦出血」，要在醫院留醫診治。她要求警方解釋，否則誓不罷休。這名伍綽霖就是被關押在新屋嶺拘留中心。

有無消息follow up成點？你班仆街3分鐘熱度，呢d咁大事又無人講，屌

不被捕 求下大家

qqqq

點解外國冇咩媒體報呢單野

放去連儂牆呀

喂喂喂 大紀元嚟架喎

魔警等住俾人清算，死全家啦

屌你老母
真係惡撚過狗
警權嚴重過大
已經無人再控制到
好話唔好聽 隨時平時開記招班白衫
都控制唔到呢班前線瘋狗

至於新屋嶺太撚黑暗
一定唔可以存在

Viutv 啲字幕譯得好貼香港，有冇人有錄低

起碼10件

真係唔知班狗個形象宜家差到咁，最後點收科好

on9 乜唔係要警察自己證明？
我最多都係得份醫生證明姐
地方就佢嘅
證明乜鳩？

不過一定要洗幾十萬打官師

有咩風吹草動，香港立即跑向獨立道路

香港已經可以宣傳警察>all

狗 方便易明

仲有被捕人士喺嗰度被人強姦！

煲大佢

堆填區就ok，皇后像廣場要用來慶祝

知道班門口狗無腦

俾埋碌棍佢地送死

但打還打

唔好忘記門口狗後邊班大師府係到食花生

捉狗仔玩啦！

出左咁多單新聞，有冇人可以影到呢d死屍既大頭相呀

屌好撚嬲

禁制令禁止使用新屋嶺有無得諗

快啲制裁佢地啦 搞到全香港人心惶惶

屈打成招呀屌

咁你不如定埋辱警罪啦dklm
咁9大官威

幫

認都無用架，到時上庭話屈打成招，成身傷有醫學報告，加埋呢期d狗做到咁出面，幾藍嘅法官都唔會咁過份吧

迷你集中營

咪又係得把口